［唔明］政府可唔可以解釋吓，英國俾BNO更多權利，點樣損害中國利益？

香港人都係中國既一部分
香港人有著數等於中國都有？！

誠懇呼籲唔好再開BNO post，你唔係英國人，講佢地護照佢地會好反感